男童強搶乘客蛋卷 母沒勸阻仲話：食完再攞

內地媒體今日報道，上周一(20日)，重慶程小姐在乘搭地鐵6號線期間，一名男童向她索取手上蛋卷被拒，男童竟出手強搶。惟男童身旁大人未有阻止，反而要男童吃完再取。

事發當日大約下午6時，程小姐上車後不久，身邊一名年約七、八歲的男童突然伸手抓扯她手中的蛋卷：「你給我，我要吃。」程小姐當時感到詫異，原本不打算給，但男孩一直強搶的態度，讓程小姐有點害怕，遂說：「你不要搶，我給你就是。」

男童聽後，即開口索最大的3個蛋卷，繼而站在一邊吃下。程小姐初時以為男童沒有家人陪同，惟原來其父母就在身邊，母親更抱着一個年齡更小的孩子，甚至指男童吃完再取。

程小姐在網上分享事件，即有好幾名網民認出男童，指他經常在上下班時間，出現在當地地鐵6號線上新街至長生橋路段，曾搶過他人油條、糍粑、酸奶、瓜子等食物。

《都市快報》

明明原來報道冇格 死毒果懶撚有道德打格把撚咩

打撚柒佢啦

下次落藥再請佢食

你不要姦，我給你就是

死人又唔撚打格 呢啲濕鳩蝗就打格

上次有個學生同柒柒柒影大合照
佢手上揸張港獨標語出黎
毒果有報導
唔打格不突止
仲圈住個學生
但好多時大陸人就偏偏會同佢打格

毒果有心架

等睇下次落藥比佢食

咁似馬騮山d馬騮既

落藥比佢食

落藥之後要拒絕俾佢，仲要話俾佢知有毒，佢強搶之後死唔關你事

一巴煎佢老母臭西啦

實至名歸；匪國。

蚹蛤蟈蜻

一巴打落去個仔塊面啦

大陸好難講
死左個仔即刻老屈你錢

唔好成日拎支那新聞上嚟啦
今日搶蛋卷，聽日搶貞操，後日搶埋個仔
日日新奇
邊有咁多位你post呀？

生番國
比多幾多年你都唔撚發展到

可試老鼠藥

慢性 返到去好辛苦咁死

程小姐係咪m屬 係床到應該幾玩得